{
    "questionPack" : 
        [
            {
                "question" : "Siapakah presiden RI ke-3 ?",
                "correct" : "B.J Habibie",
                "wrong" : "Megawati"
            } , {
                "question" : "BPUPKI dibentuk pada tahun ?",
                "correct" : "29 April 1945",
                "wrong" : "10 Mei 1945"
            } , {
                "question" : "Panitia sembilan berhasil merumuskan ?",
                "correct" : "Piagam jakarta",
                "wrong" : "Pancasila"
            } , {
                "question" : "Apakah isi piagam jakarta sama dengan pancasila ?",
                "correct" : "Ya",
                "wrong" : "Tidak"
            } , {
                "question" : "Siapakah ketua BBUPKI ?",
                "correct" : "Radjiman Wedyodiningrat",
                "wrong" : "Ir. Soekarno"
            } , {
                "question" : "17 Agustus diperingati hari ?",
                "correct" : "Kemerdekaan indonesia",
                "wrong" : "Sumpah pemuda"
            } , {
                "question" : "10 November diperingati hari ?",
                "correct" : "Pahlawan",
                "wrong" : "Kartini"
            } , {
                "question" : "Siapakah presiden RI pertama ?",
                "correct" : "Ir. Soekarno",
                "wrong" : "Moch Hatta"
            } , {
                "question" : "Apa isi dari sila pertama pancasila ?",
                "correct" : "Ketuhanan yang maha ESA",
                "wrong" : "Kemanusiaan yang adil dan beradab"
            } , {
                "question" : "patung pahlawan revolusi di buat untuk mengenang ?",
                "correct" : "Bentuk memorial peristiwa pemberontakan G30S PKI",
                "wrong" : "Peperangan pada kota bandung"
            } , {
                "question" : "Kota surabaya dikenal dengan sebutan ?",
                "correct" : "Kota pahlawan",
                "wrong" : "Bandung lautan api"
            } , {
                "question" : "Monument pada kota surabaya adalah ?",
                "correct" : "Tugu pahlawan",
                "wrong" : "Monas"
            } , {
                "question" : "Bangsa mana yang pernah menjajah indonesia ?",
                "correct" : "Portugis",
                "wrong" : "Melayu"
            }
        ]
    
}